大熱天時 一齊愛錫香港警察

首先準備好錫紙或者玻璃
方便寫上標語

寫完標語一齊舉向阿蛇

大熱天時
成身full gear既阿蛇
見到呢啲支持者咁熱烈既支持
一定覺得好溫暖

［71前夕重開求幫推］全民報哨

太陽能電筒!

Push

7.1 維園見

好有創意

趁天氣咁熱
大家應該支持下咁辛苦既警察

搜到比人拉點算到時佢地話單case要過埋71立左法先上庭咁要坐幾耐

寫住支持警察喎

古希臘阿基米德都試過用呢個方法迎接朋友

lm

高級魔法

好似唔錯

展現香港學生stem能力

個嘻字
會唔會tk?

推

嘻

支持警察

Im

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

7.1維園見

真 熱撚死

幾正喎屌你

勁過你用laser

正好有創意

請呀叔飲熱奶茶 熱華田 熱檸茶

用鏡會唔會好啲

Hi

傳熱師

反光

好凍呀！

Team kill

黑警照拉

防火test

高質

Ok

never give up

見佢地拎棍好熟口面
好似之前天水圍見過

實在太有創意 我真係忍唔住要讚

好波

隻手會唔會熟左先

good

加個柄咪得

又幾有創意

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

光魔法

上年好似有人用過
照推～

鏡咁危險
陣間呀蛇打暴徒
唔覺意打中你塊鏡會好大件事架

支持警察四個字就多左啦

Lm

黑警：反光物件是攻擊性武器。

熱撚死未

錫紙->高熱能武器

正喎

反光師

Ok wo屌你

A

支持

有創意

strong post LM

支持警察！嘻！

鏡得唔得？

可以一試

Red alert👀

反傘痴出面
利申9up

一陣又話你地想燒死人架啦

光火雙系魔法

Let they feel how warm

Warmth from our supporters

好正

好掂

茶記有凍撚水 呢到有熱撚死

P

屌你老母

呢樣真 只要有少少風險嘅嘢就唔應該做

自然魔法師

好靚，反哂光

咁要搞支持警察遊行

班黑警會話你擁有攻擊性武器

用陽光襲警

弓

制度整治唔到
就等個天黎

Good idea!!!

我就係要呢d！！

push

拎放大鏡

有趣

特大放大鏡

up

投影師

呢個要推

Lol

吞槍自殺

好正
創意返黎

要高空

創意魔法

自然之力

愛你

太陽魔

OK

Thanks

手足好有智慧

正面寫字
後面用牛皮膠紙加固同埋唔會反光射親自己人

唔錯

辛苦了，全力支持

你出街都有可能全家比車車到死無全屍架

唔射死佢 都熱死佢
btw 記得要好平先反射到 錫紙有難度

Agger

錫紙唔夠反光

真係用塊鏡好啲

願光明照耀警察

集思廣益

要著埋為所欲為tee

支持香港警察，打女警都只係100小時服務令

幾有創意

諗起依樣

大家健康啲
加上跑步
接力比賽

阿基米德之鏡重現

支持肥鳩

攪到人地隻船着曬火
人體自燃係好正常

71維園見

講真 ching有創意 不如唔好po上連登即場做啦
到時有人學完 班狗用返呢個post 再加埋紅官 又係雷射筆2.0

嚇到班狗仆街

唔好咁做啊

不認同

like

會唔會太熱辣親手？

喜迎無敵艦隊

掂喎

red alert 2 prism tower?

告你用紫外線襲驚

夏天咁曬，遮太陽一流

不如直接用鏡啦

爆一塊姐冇事嘅

天然生曬狗肉

之後佢地會話係國際間恐怖份子用開既做法

支持警察 繼續失控

呢個叫光煞！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

強光可以著火㗎